PI network 派幣test-PI 錢包公告

邀請碼:
godassiu

邀請鏈接:

在圓周率日，我們宣布將於2021年3月31日與Test-Pi一起發佈在測試網上的圓周率錢包。我們已經看到越來越多的潛在詐騙報告，假裝是官方的Pi錢包。請等待真正的Pi錢包於3月31日在這裡的主屏幕發佈公告，並小心任何詐騙或聲稱是Pi錢包的應用程序。

另外，Pi項目方再次開啟了10萬個免費KYC的名額，累計會有200000萬Pi用戶參與到錢包測試之中，只要您開啟了節點測試，將會更大機率的提前參與到KYC之中。

行撚開喇乞衣

樓主，連登仔識鬼加密貨幣咩 ， 連登仔淨係派膠放負架咋

垃圾idea玩左2年開app又有廣告重信？
根本開app幫佢睇廣告

佢就真係發啦
之前有人刷到90幾萬個幣
依家應該上千萬個

一個好嘅項目是需要時間去累積， 遲下主網，上node 用運算能力掘礦嗰陣 ,佢哋就會後悔

啲人成日話呃廣告費🤣 其實有得熄廣告 。